香港非華語 we connect

小女中學時讀國際學校
岩岩見到有啲非華語嘅朋友覺得燒人單野好過份
但我同佢講左幾句後發現佢哋咩都唔知

差不多200人被自殺
被捕後被性侵 等等
佢地全部都唔知

所以想問下咁多位有無英文頻道嘅ig page可以比佢地follow up

Tg佢地唔多用 所以ig會比較好

香港有好多好多嘅非華語 佢地對香港都好有歸屬感 我認為只要比佢地知多啲 一定可以connect到佢地

最後咁多位手足辛苦了
我地一定要頂埋落去

願榮光歸香港

光復香港